行動po | 毛澤東：工人階級必須領導一切

十一國慶之時，強國七十大壽，係時候響應偉大領袖毛澤東同志嘅呼籲，工人階級站起來，全面深化籌組工會，堅定落實對工聯會嘅取締，遏止工聯會再係工人問題上面說三道四，全面展開對香港權貴資本階級嘅鬥爭，最終目標為建設香港工人命運共同體，邁向新時代香港特色工人攬炒時代

組工會啦喂 全港無產階級站起來